RPG 狂迷討論區（日系+美系）

雖然 而加美式rpg 橫行 但係日系rpg獨有風格仍然無辦法取代

近排日系大作

Persona 5

Blue reflection

遊戲畫面

最近呢兩隻真係日系佳作

下面果隻唔係賣女咋咩
有劇情?

依邊都有 留名學嘢

樓上個名